鄺俊宇：關於誤會賣狗肉一事已親自向幹哥道歉！

點睇

肯認錯已經算係咁

好過何來

得篇文，無圖？
會唔會作故仔

咪撚咁肉酸啦你

嗰頭咁多街坊 吹水實踢爆佢啦

好過某綜援女專家

loy ho 條仆街點先

水唔係咁抽

DEL FB留言 繼續唔再回應呢單野,因為而家係五毛炒作緊(佢聲稱)

今晚東張西望會播佢訪問

好過何來既

但佢公開道歉係做show定真心感到歉意?

但人地真金白銀損失 理應賠償

陣間有圖又話人做show

佢本身咪私底下去道歉
唔公開道歉連登仔就吊人粒水，公開道歉就話人做show
你玩曬啦

一日仲係鴿党都對佢無好感

食足一個月每日3餐羊腩煲就原諒你

我唔明点解食羊就得食狗就唔得

点你老母

道歉係應該從人哋立場去考慮

搞到人哋冇晒生意，打咁大篇文連一句呼籲其他人來幫襯都冇

純粹做show

字都唔撚識打就死撚翻蚛国啦

高票選左個垃圾出黎，一係就上網打垃圾文、一係就衝出黎柒

算啦，認左錯，你仲想佢點

跳樓認錯好無

當初係狗 但個認錯都算合理
你睇下毛ee仲要人理解返佢
何來就直程無認過錯
佢都有上門認錯啦